有無巴打係長頭髮？有問題想問下你

我依家留緊長頭髮，依家留到啱啱到到眼，側面就過耳仔，後面到衫領
就有個問題想問下，依家既情況，出街可以點整個頭？all back？但的水位可以點整？定係有其他可以整？
另外，有無巴打試過長頭髮見工？

剪左佢，見完工再留過

留長係件好辛苦既事

髮cool all back, 有剩綁起佢 已經好整齊
個cool 長啲可以掃埋的水位去耳後

點整 ： 戴帽 ， cool住
的水 ： 冇 一係頭cool一次過cool埋
見工 ： 我咪長髮見 ， 不過做設計 ， 其他行業自己諗

利伸三年

師兄留長頭髮過程中，除左戴帽，會唔會gel頭？我上網搵唔到長頭髮點gel

師兄

長頭髮冇得gel。

可以試下用hanz de fuko quicksand打底